Требования: Новичок, Смекалка d6+ 

Это умение давать союзникам чёткие и ясные инструкции и принуждать к их исполнению, несмотря ни на что. Ваши люди будут сражаться, невзирая на ранения, и получают +1 к проверкам Характера при попытках оправиться от шока.